屌你老母, 共媒又用timer計時造假數

經濟通開緊個「你認為香港應否就《反蒙面法》立法？」既投票

贊成既票數根本係Linear 咁上升緊, 每refresh一次, 大概就會多10票

你老母, d data 唔好再假D

似係個網voting system寫得差.. 個captcha冇撚用..

推

反轉玩，幫佢投贊成投到多過1000萬人

會造成反效果，投票人數太多又話我地依邊造數架啦

幫對家造數

幫對面投

根本唔係得石鏡泉仆街

14位

十四億

多過全球人口先有公信力到時一定又柒出全球

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

用無痕就可以任投

wow, 個贊成人數一直飆升

一係一早玩 1000萬 對 0
而家先咁玩就冇意思

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日警察不斷恐嚇大家聽日唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，聽日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在明天閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！